渣打企銀環球裁員 港數十人受影響

經濟唔好 開始多銀行炒人